[進化論]如果女人既口交表現有助冧仔繁殖既話, 咁一萬年後.....

啲女把口會唔會成塊閪咁?

呢係假設可以寫篇論文，遲d攞諾貝爾獎

可能會個閪生喺口

女人塊西而家可以當八達通咁用
遲下塊西會唔會成張八達通咁